［突發］共產黨正式跨過楊岳橋屍體！！

岳橋：錢我就袋左，搵夠就移民。關人忍事

佢唔係死左咩? 我好耐冇見浮上水面LU

等睇條友調轉與民為敵

同十一哥重修舊好

onq一早訓左，初選論壇繼續講有險可守

連法庭都要閉門審訊無保釋

over the kid body

佢亂9咁投票先火滾

反而覺得佢句over my dead body冇乜野，係7d姐

onq 無錯，佢個劍閣仲守得好好，不過鄧艾已經到左成都了

呢個比喻有啲好笑

佢敢好似姜維最後咁攬炒就好呀

無問題
釋法/立過條新嘅國安法就=依法辦事
又贏

屌

又最黑暗嘅一日，靜默遊行表達下？